嚟咗英國四個月，係問我答

第一次開post，請大家多多指教。
大家如果有關於過嚟英國既問題，都可以喺度講。識答嘅一定答。

利申： 私人嘢想答先答

見到個大 oven 有冇忍唔住買左好多 junk food

英國邊度？

租House？Studio定同人Flat？

超市有好多現成slow cook咗嘅嘢食，。放入焗爐焗就食得。 味道唔錯可以試下

巴打加油

周圍都住下咁， 依家喺Liverpool

bnb entire flat， 通常都係studio咁

用即熱式熱水爐定儲水式熱水爐？
水壓夠唔夠？

咁耐以嚟都係唔同地方住b&b， 有小數地方係 儲水式，沖沖下涼冇熱水 。建議大家租b&b之前可以問下個業主

有少部分嘅即熱式熱水爐要開成兩分鐘先有熱水。 大部分屋 嘅水壓都平平，唔好似香港咁強勁。 不過都沖到涼嘅

準備咗大約幾多錢過去，依家洗費一個月大約幾多

巴打學歷如何 想知難唔難搵工

申請lotr嗰陣，我個戶口得四千幾磅。 兩個人一個月洗費千幾磅到， 主要係因為租屋嗰度用咗成700磅。

仲係學生 工就未搵 不過見好多外賣app 或者超市送貨app 都就咁登記 就可以做到 隔離嗰十日都係嗌deliveroo beelivery ocado

屋企廚房幾大？

想讀書定打工定both?

studio 200幾呎 開放式廚房

why not both